繼續罷工罷市罷課 無限期！

逼到政府回應 仲放班狗咁肆無忌憚咁拉街坊
好處：
全民可參與的和理非活動
拉唔到人（點拉人返工）
利用商家對政府施加強大壓力

全民三罷

要做啦屌

推呀！！！

最有效 快d做
毋忘721

三罷集會好大機會又送頭

推不消費罷買

罷工唔駛集會都可以 三罷！！！